點睇全民造星3？

播左三集 完全唔知jm9
得個Timo係比較正常
各位絲打爸打有咩意見一齊討論下

連第二輯冠軍係乜水都up唔出名

開viutv睇

係咪MC張天賦？幾靚仔㗎

第二季已經搞得唔好
仲夠膽搞第三季

傳銷p圖35歲魔柒師葉詠妍既威水史
呃撚左唔少on9仔follow佢J佢d支那式p圖

唱又唔得 跳又唔得 樂器又要播住扮彈 魔術又穿崩
自稱魔法歌姬

魔柒師係Ting Ho接班人
參加歌唱比賽買南亞likes
仲狡辯話因為出左旺角拉票

偷食有埋捽碟片流出傳聞係pt

全民造星搵d咁既柒頭
花姐係咪盲撚左
收得皮

Fb page: 每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

佢真人個樣

佢ig自己po架

根本支那樣

夾極都冇胸

由報名開始已經不斷出po話自己入左圍（仲抽死人水 好撚仆街）
比人係Viutv寫晒黑歷史之後除左係個po度駁下嘴
ig fb 完全唔敢提

條女真係好撚有問題
又話thisav段片唔係佢
又要人del左佢唔好再傷害佢

告白汽球原來有十年
魔柒師超越周杰倫

魔柒師葉詠妍快撚d消失啦

延伸閱讀

每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

魔柒師車頭相

魔柒師捽碟捽到上this av

兒童節目女魔術師「扮純情博上位」？入圍《全民造星3》，疑似不雅自拍影片曝光！

真係on9第3集果個小新同田中咁都入，後面仲有好多勁人都未出場真係哭撚咗

第一位出場嗰個幾正

其實第一條果啲都大部份收皮
得error係網上成日見到

個魔術師真係好畸呢

尋日個集睇完真係呆撚左
個lily有一盞但sting咁有心機一盞都冇
今日個集d水平終於正常返d LOL

希望佢viutv唔係跳IG嗰段how you like that，簡直污染咗Blackpink 同埋我對眼🤦🏻‍♀️